足球L 你地點book場？

石地又好 草地又好

係咪都要靠買場？

TG我

專業炒賣師

@乜